想去10.26醫護向集會既入一入黎

我係「10.26反DQ反戒嚴撐義士大會」既主使者

因爲10月26呢一日係一個紀念性既日子
紀念安重根／金載圭爲民主反DQ反軍政
而「獅鳥」左暴政既110/40週年
如果果兩個集會撞埋一齊而導致愛廣同埋遮打連埋一線既話
有無問題？